# Е2_MA_Тim16_2024



## Pokretanje
isto kao i normalno na run,i onda mozete da se logujete-kao admin je email kataleja22@gmail.com i sifra Katarina!1
od novih funkcionalnosti uradjena samo funkcionalnost broj 3
moze da se prevuce sa leva na desno da se otvori meni i tu ima users management-to je ta funkcionalnost
## Description

- Subject : Mobile app
- Topic : Events Organisation
- Student project developed in team of four. 

## Authors

- Katarina Perović RA186/2020
- Andjela Dželetović RA239/2020
- Katarina Nježić RA170/2020
- Olga Ponjević RA179/2020

## Project status
In development.
